我見到人好有自信，我覺得好極度自卑

我見到人好有自信（當然背後有資源，好學校，好家境），我覺得好極度自卑（個頭好似有信息落個身體令到我個身好似好酸，呼吸唔係好順）。

但係我唔會好似其他痴線佬，見人好有自信就去批鬥人，我無咁嘅能力亦冇咁嘅慾望咁做。